妙爾妮爾巴打鬧得我好岩

先不論有冇兩萬人，但我想知樓豬抄人地個名一萬次會點架？
世界未日定世界和平？！好重要架？！

比起罰抄呢d意氣之爭 先不論我係反手燈多d人上街
我認為民主之路上有更多比罰抄有意義既事等我去做

光復見，共勉之。

抄你就抄啦屌你老母
男人老狗 講野唔算數
廢柴 垃圾